1) В строке пути проводника Windows стереть все и набрать cmd

2) Скопировать эти строки по очереди и нажать Enter

3) git clone https://gitlab.com/zimin2e/ze-cpp-packages.git

4) git clone https://gitlab.com/zimin2e/ze-occt-points.git

5) Перейти в ze-occt-points\ConsoleViewer1

6) Открыть в визуал студии WindowsProject1.sln

7) Нажать Debug->Build

8) Запустить start.bat

9) В появившемся окне нажать клавишу F или приблизить колесиком мыши. 
Можно вращать модель зажав левую клавишу мыши